中國正式拘捕 加國前外交官及商人

【Now新聞台】外交部證實，中國當局已正式拘捕兩名加拿大公民前外交官康明凱和商人斯帕弗。

加拿大《環球郵報》早前引述政府消息報道，中國當局已正式拘捕康明凱和斯帕弗，並把他們由監視居住地方，轉移到正式的拘留中心，但兩人未收到正式拘控。

報道又指在監視居住期間，康明凱和斯帕弗每天被盤問最多八個小時，房間內廿四小時都要開燈，兩人不准外出，亦不獲准與律師或家人接觸，每個月只可以與外交人員見面三十分鐘。

中國電訊設備供應商華為的副董事長孟晚舟，去年十二月初被加拿大當局拘捕不久，康明凱和斯帕弗則在中國被捕，中方指兩人涉嫌從事危害國家安全活動。

加拿大外交部發聲明，批評中方任意拘捕二人，要求立刻放人。

北京：「香港！come one baby！爭你個逃犯條例咋！」
香港：「我好興奮呀！我好興奮呀！」

真係決定同白人開戰

正 集體撤資

大愛左膠總理抵死

支持中國開戰，唔打正契弟

好似唔係前外交官
條友係加拿大現任官員黎

逃犯條例通埋就可以用高鐵一車車運晒D胳肋底人上支那團聚。

犯左咩事

唔會係土推呀婆出馬路掛？

吸取中國境內氧氣
危害國家安全

去大陸果陣係休假做NGO，唔係用外交簽證入境

專登揀美國正式簽署封殺華為後宣佈

都係果幾個主力

危害國家安全
尋乜滋事
洩露國家機密

非禮大肚婆
强姦細路女

加拿大話關我撚事咩屌你

侵侵快D幫加拿大還拖

加拿大幾日前先向支那示好,馬上畀人撚

佢地話你勾結汪洋盜，販賣軍火，推阿婆落海，仲有強姦隻豬

直接d ,莫需有

餐前菜

加拿大之後乜柒實質反擊都唔做 , 一味等美國幫 , 明明加拿大仲多支那間諜 , 你沒收晒佢地啲財產支那先識驚

垃圾總理

誠仔全家都係加拿大人

中國又贏

抵死

叫你個靚仔總理救人啦

明凱和斯帕弗每天被盤問最多八個小時，房間內廿四小時都要開燈，兩人不准外出，亦不獲准與律師或家人接觸，每個月只可以與外交人員見面三十分鐘。

呢啲咁嘅法治，班冚家剷仲話支那依家法制好好

好你老母個臭閪咩。

吊趕走所有中國移民同留學生兼凍結在加資產啦

Great Bay Area

各位商家佬睇住
過咗逃犯個個有機會中

支那快d判佢地死刑

三戰

用港豬做盾牌

加拿大最on 撚鳩， 被美國搓撚住春袋要佢拉人， 點知而家自己受哂

真係要比啲當頭棒喝比班加拿大人，選個咁嘅軟腳蟹出來，到依家屁都唔敢放多個

係須呀

加拿大最on9 係奶共

奶啊奶啊

咁玩法乜都認啦

加拿大真係垃撚圾, 完全唔撚敢反擊

八國聯軍2.0

係中國最麻煩就係佢冇證據落叉廚，但拘捕你逼你認罪或交出證明你清白嘅證據。
假設你冇偷睇佢太婆沖涼，佢捉住你話你有，除非你係盲人，否則都好難抗辯。
一切都中國式合法合理陽光施法

罪名:強姦隻豬乸

如果我畀人咁對待，我早啲認，早啲死咗去算

加拿大會唔會開始排華?

維尼真係覺得自己可以一挑全歐洲？

有慈禧太后feel，啱架喇，殺吓啲左膠白皮豬，又八國聯軍多次，香港就有得救喇

其實之前取消過 2000 個移民申請 , 不過之後就無再出招

你睇下啲大肚婆個肚幾咁大個
你睇下啲細路女幾咁細個